【集氣】為Poly手足打氣 ! ! [完成版]

雖然區選贏咗，但係無人忘記過你地！
埋大手足撐住啊！